[宅奇恐怖台] 印尼恐怖驚Pamali : Indonesian Folklore Horror

大家好啊，又係我首播之後消失14日既宅奇
上次提及既果隻Pamali，今晚我會照開返台再挑機。
目標係盡量唔講爛口同Good ending第一晚先，及後先至會做各種手賤同作死行為。
預定今晚7點半開台～大家有時間既歡迎過黎陪下我

重有15分鐘開台啦！

已經開定台啦！重有5分鐘！

開始啦